點解流感死人多過沙士冇人理

日活如常

不了。要返工

因為死亡率低？新聞都有講借私家醫院床位喎

其實死嘅係咩歲數嘅人
有冇數據

壯年死者比較少

都係既
但身邊人都唔當一回事
有啲奇怪姐

上次感冒比個醫生嚇一嚇都驚驚地

因為殺傷力唔同
沙士毒性强無論你平時幾強壯都殺得死
同埋死得好快
流感最主要都係殺抵抗力差嘅小朋友同老弱
普通成年人好少會死
所以咁驚沙士而唔驚流感

陳雲：港共政府用法西斯的方法，淘汰香港人口。所以隻字不提!